有線新聞：警方指短時間內會在立法會附近一帶清場

如題！

走啦手足，唔好戀戰be water

要保護自己呀各位

push

紅粉迫擊炮 • 註冊日期: 6/29/2019